老老實實，炒iphone果班根本就賤過狗

屌你老母乜撚都炒炒炒

之前仲懶鳩支那狗

根本就自己人黎

有錢就炒有乜問題? 香港人幾十年前已經開始炒嘢㗎啦. 美國夠有好多人炒鞋你唔話佢哋? 戇鳩鳩.

利申:yeezy黨